有冇發覺驚黑夾埋做戲

班牛屎佬白衫暴岀黎恐襲放煙花，做醜人，黑警就即刻岀黎保護市民，洗白

根本洗唔撚到！

黑警發現比林鄭放左上台，柒左。依家照版煮碗搵鄉黑老襯

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

洗條毛，佢地根本無諗過洗白，咪再ff